笑撚死 羅馬比榜尾大屠

國米都好假，搞到狗會半場封盤

晴晴

羅馬！廢

帕爾馬！勁

樓上on9

晴晴，估唔到緣份咁快完，我唔會再講我愛你了

推咗先